有冇cs intl用戶解釋下佢想點

Thank you for starting the online account opening process, the minimum to open is $25,000.
We cannot accept the direct debit authorization form. Please send your actual bank statement.

係咪入完錢要send statement?

入錢呢一Part, 唔使另外做其他野, 你都係直接打去CS問咩事

你搞咩黎， 點解不斷有問題？
你用咩方法入錢？
我果陣TT 去 US 完全無問題。

我入都未入就俾人屌咗先 點撚知